原廠dell細機箱inspiron samall destop 3470 想換display 卡

原廠跟垃圾gt710, 想換張好d有無推介

呢部

原廠機通常會整到你唔夠位加街外parts, rip

GTX1050 ti min 版

1050 1050ti 1060都有mini版
1070就火牛差唔多開始唔夠watt數

感謝🙏

感謝

仲要留意底板bios sup唔support新果d display card

陣間買左返黎boot唔著張card

好似我以前咁，最後係除左cd rom外火牛，板，ram，CPU，case，全部換晒變左砌機仲砌埋水冷，神奇既係windows重裝時用得返

放心啦冇乜可能
i5 8400 仲新過10系列顯示卡

想請教埋隻牛唔夠力推

本身張710垃圾

散热和功率规格:
95GPU 超级高温度 (摄氏)
19绘图卡超级大功率 (瓦)
300系统超级小功率需求 (瓦)

張1050

温度和功率规格：
9797最高 GPU 温度 (C)
75 W75 W显卡功率 (W)
300 W300 W建议系统功率 (W)
无无辅助电源接口

俾5 6千換過部i5 1060啦

可能唔夠
你日常會用呢部機做啲乜
lol youtube 睇下片呢啲冇問題
剪片 pubg 果啲就唔夠

5 6千就應該唔夠砌過部i5 1060
再廢既件都起碼6千幾先夠

就咁換張顯示卡同火牛3千內解決到啦

本身文書機，剛剛想低配玩mhw, 又唔想買過部

咁可能要換埋隻牛

如果因為mhw就唔好換卡換牛
mhw起碼1070先玩得開心
就算換1060再加牛都3000
1050就唔洗諗
咁不如買ps4仲好過低配咁玩

300w牛 掉左佢啦重換乜鳩